點解有車易食女D ?

有同事本身幾有錢，但無車，個陣個個月都要幫條女找幾萬卡數，跟住條女考車牌，我同事買埋車比佢，

但後尾條女都係派帽比我同事，另外個男仔唔似有財力個個月頂到幾萬卡數，但就係有車，

你地話點解?

水魚

有車=有私人空間
得閒車你入黃金海岸食個早餐又得

貨VAN呢

我揸貨櫃車都冇

唔知呀。。王子都要騎隻白馬先係白馬王子掛

求其揸架cla250或者舊款320i,325i都溝到女,你話呢

條女覺得個男人要依賴交通工具好可憐

你個有錢同事係咪冇車牌?
要條女車住佢周圍去 同 條女有柴可夫車佢周圍去
你覺得會點揀

仲有，唔係人人都鐘意曬自己身家
條友住貝沙灣又寫喺額頭俾你睇咩

係暴發果班先鍾意大大聲驚人唔知